［足球撚賭波綜合區］賭波不睇波 賭來幹什麼（1066）

SLOW

3-1
FT
被逼害

Slow

羅馬反杯

0:1

屌你個龍

LM

3x4航武:
艾卡讓主(盤仔)
杜伊主勝(月巴)
史浩克盤(山狗)

個標題怪怪地

西花7.5b

第一次開呢邊

個[ ] 係全楷

半3全14

西流刷角好波 支持

基羅納[-0.5/-1]

世紀重心
利雲特仆街食屎狗

閪花得唔得

唔中我捉曬基羅納全隊一齊食屎

西甲半和

呢個??
費事下次又錯

呢場角細 不了

好

李城開咗波未

月巴過檔？